非常時期 屋企有個on9老母真係會害撚死你

純發洩 勿推po

1月頭某日返緊工睇新聞
見支那肺炎應該會爆到好大鑊
叫老母快啲落街買定幾盒口罩先
等我收工再買多兩盒
佢話：「唔需要買啦，屋企仲有半盒」
我話佢：「沙士嗰陣你又係買唔夠，搞到最後唔敢隨便出街，重蹈覆徹好好玩呀？一家五口是但一個有事係咪入你數呀？」

佢後尾堅持只買一盒 仲叫我唔好再買
點知我收工嗰陣已經得返活性碳口罩咋
之後成個月 我日日收工同放假都係去撲口罩
最後一共只撲到4盒返嚟
而家得返唔夠150個口罩用
計過如果慳到盡都只可以用到18-20日
喺gmarket同托朋友訂嘅500個口罩全部cut咗單
我真係唔知點算好 屋企又冇人幫手撲口罩

琴日睇到有巴打話買豬嘴頂住先
咁我諗住喺amazon us買幾個預備定先啦
老母又講：「我覺得冇需要囉」
我真係火都嚟撚埋
鬧佢：「你弱智架？當初你唔肯買多啲口罩，
搞到我之後浪費幾多時間周圍撲，仲要唔夠用呀！！而家我買豬嘴俾冚家用都唔使你出錢，你又話唔使買，到時攬炒冚家剷啦好冇呀？？？」

佢終於收聲。

1月頭到而家
口罩、眼罩、酒精搓手液、消毒水、
濕紙巾、噴霧、漂白水
全部都係我買返嚟
佢冇諗過要買呢啲嘢嚟預防病毒
仲要咁多gee gut
我真係好撚嬲呀

最最最撚嬲條臭閪淋病穴蛾呀！！
屌你老母！一早封關咪唔使驚大爆發囉！
屌你老母閪！！
為面子、為奶共奶到𠽌𠽌聲
你究竟可以做到幾撚盡呀屌你老母？？！
地獄一定會留返個至閪嘅位俾你呀！！

利申：老母係左膠淺黃

全部口罩被人cut曬單
得返豬嘴未cut

一陣入tap n go買豬嘴

點解你老母咁淋奠既......

佢好憎淋病架

我老豆係藍絲,香港出世
一家五口,全家深黃,連老母都出去遊行
兩位呀哥搬到出去住
我老豆好早已經話我地搞事
話比人拉左唔好叫我保釋

講返肺炎先,我老豆信政府架嘛
我就1月頭已經開始戴緊口罩
佢而家就好似比人鬧先會戴
係覺得我地煩逼佢戴
搭車佢竟然係可以除口罩嘅
一個口罩用幾日
(問題我地唔缺最主要我早戴所以早入定貨)
條撚樣呢就個人衛生好差
去完廁所唔洗手,痾到周圍都係
著住鞋係屋企行到勁入先除鞋啦
打乞嗤,咳就永遠唔會掩口啦
每次屌佢都總有籍口

所以藍絲真係死左唔抵可憐,老豆都係咁講

點解要同佢住？～

得罪講句
你隻藍屍老豆有咩事
都唔撚好累埋你一家人呀

佢對我哋好好但係成日喺重要事上面on99咁

好明你感受，一開始話買口罩又話屋企好多，又話阻定

買糧食又買咁多邊食得哂，再講就發脾氣

完全冇危機感

屌你老豆

same

佢死唔緊要，唔好搞到冚家產

頭先食飯講緊口罩得返半個幾月量點算
老豆老母就攞啲胸圍口罩橙皮口罩出嚟係咁笑
我話你哋笑多幾日吖，過幾日你哋就笑唔出架啦
完全唔會認真討論
靠佢哋嘅話我一早死咗啦

我老豆又係着住鞋係屋企周圍行!!
唔明咩心態!

我買廿包公仔麵都俾佢話誇張呀

智障父母害死仔女～

我老豆前排病咗，咳同打乞嚏唔揞口搞到全屋病晒，我仲發埋燒

前幾個星期開始要戴口罩，兩老話佢哋房有廿個口罩，但係阿姨早年有畀過一批，佢哋話會再搵，之後問咗幾次都話搵緊，到今日阿姨都想拎返少少嚟戴，再問先知佢哋原來好耐之前就掉晒啲口罩我仲以為有好多口罩喺屋企，依家仆街了最慘係佢哋仲話兩公婆廿個就夠，個肺炎邊會幾個月都唔完，完全發緊夢

佢哋係咪一個月出三次街架咋

佢哋下星期要返工嘅，兩公婆夾埋10個罩睇死佢哋最後死死地氣問我乞
我依家仲未病完，成日咳，好驚畀人以為我肺炎

你老母唔買
你都可以買啦
咁撚大個人
剩係識怪9人

當時我返緊工 公司附近冇藥房
佢就喺屋企hea 而我叫極佢都唔買多啲
咁最大問題喺邊個度？
如果我好似你咁講淨係識怪9人嘅話
我就唔會為頭家買晒所有要用嘅嘢啦

保重身體呀